# 3 variables

Crear 3 variables numéricas con el valor (Num1, Num2 y Num3) y en otra variable numérica (Resultado) guardar el valor de la suma de las 3 variables. Mostrar por pantalla el mensaje "La suma es: ".